這是我的逃避，但也是我連接和建立友誼的橋樑。 摩城總裁埃塞俄比亞·哈比特馬里亞姆(Ethiopia Habtemariam)談如何帶領傳奇廠牌度過疫情 
 從卡羅爾和哈里身上，泰希納瞭解到，我們都有能力在生活的任何年齡或階段創造和建立新的友誼和依戀。 一條“錢坑”狗，生病的主人和一個大問題|黛安·科爾| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 寫一封信或哪怕只是一次談話，說明這段友誼對你有多重要都很不錯。 禮儀小姐:對不起，前臺不會記住你的名字。朱迪斯·馬丁，尼古拉斯·馬丁，雅可比娜·馬丁 
 對埃裡克來說，他似乎有興趣在未來與阿曼達聯繫，但只是在友誼的基礎上。 日期實驗室:異性不相吸，但也不相斥，理查德·朱斯維亞克，2021年2月4日，華盛頓郵報 
 和《螢火蟲巷》一樣，這部新小說挖掘了友誼的力量。 關於Netflix的《螢火蟲巷》背後的書，你知道什麼|安娜貝爾·古特曼| 2021年2月3日|時間 
 他們的友誼始於時任克利夫蘭凱斯西醫院物理系主任的克勞斯找到愛潑斯坦。 低俗億萬富翁的雙重生活，與史蒂芬·霍金的海灘派對 Nestel | 2015年1月8日|每日野獸 
 我們一見如故，開始了一段真正的友誼。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 他們鞏固的友誼是首映禮中最感人的細節之一，但這也讓布蘭森陷入了一個棘手的困境。 《唐頓莊園》的時尚真正意味著什麼|Katie Baker | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 甚至有幽默的時刻，有友誼和愛，也有宗教的時刻，或者沒有宗教的時刻。 《行屍走肉》製片人Scott Gimple透露了“更黑暗、更怪異”的未來 
 向閨蜜表達愛意的新方式就是佩戴時尚的小斯科查友情手鐲。 《每日野獸》2014年節日禮物指南:送給你生命中的藍色常春藤|艾利森·麥克尼爾尼| 2014年11月29日| 
 當路易斯說出這句對友誼和天堂的熱切請求時，沃頓的臉頰漲紅了。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 他們之間產生了一種友誼，多年的歲月與其說削弱了這種友誼，不如說是理想化了它。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 我和湯姆一見如故，直到最後分手，我們的友誼才有所改變。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 我們的友誼是親密的，親密的，就像在青春的溫暖中形成的，只有墳墓才能溶解。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 我們的愛好和習慣很相似，但也有許多不同之處，足以使我們的友誼增添樂趣。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛